{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 양지뜰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡をいただき、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えたり、ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もお客様が負わなければなりません。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、発生した場合は全額払い戻されます。 ペンション別料金及び料金表が間違って反映される場合がありますので、ご注意ください。 メゾネットタイプで清潔で快適なインテリアで最上のサービスを受けることができます。 IPTVとWiFiを利用できます。 ペットを利用する場合、追加料金が発生し、5kg以上は入場できません。 駐車可能なスペースがあり、周辺には赤裳山、七淵滝、バンディランドなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡をいただき、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もお客様が負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、発生した場合は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別料金及び料金表について教えてください。",
            "answer": "ペンション別料金及び料金表が間違って反映される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴や設備について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプで清潔で快適なインテリアで最上のサービスを受けることができます。IPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを利用する場合、追加料金が発生し、5kg以上は入場できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、周辺には赤裳山、七淵滝、バンディランドなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 638
    }
}